有無人覺HSBC苦主聯盟係土共吹雞攪9佢

而家土共自華為後好撚憎呢間野

大把基金頭㾗添啦